如何令狗狗安享晚年

我狗。唐種 10歲 女
性格溫純乖巧
不幸有乳線瘤
醫生指已到後期 狗狗年紀大了
手術要十萬及成功只得4成機會
因此未能做手術
昨日在診所狗狗亦很友善活潑
亦有不斷親吻護士和走時歡送我家人的朋友
接回家後她顯現不開心
因為她以後要帶上頭套和扎肚
暫時狗狗肺很健康 但淋巴有陰影不知是什麼
要每日服藥和扎肚

雖然我唔想講
但係盡量減低佢嘅痛楚係最好嘅決定

請問有沒有補健藥和中醫療程介紹
希望可舒緩她的不適
狗狗胃口很好 近數年已換了鮮食
但醫生希望她吃乾糧較好
請問有介紹嗎

狗狗加油

養左咁耐 食左佢

多謝matt但不會向人道毀滅方向了
醫生指好乳房肉有些已壞不再感痛楚
現在只能防止傷口感染

加油不了 她已很乖
她很堅強

這樣會折福

回想每日我都忽略她
反而放很多時間在貓貓上

天后清風街有一間寵物診所是專照顧老狗的.
可以試試

Rip
陪多啲佢
佢想食咩就俾多啲佢啦

多謝你 我上網search下

之前我隻貓女，做左一年後都走左，所以最後有咩佢想食想做乜都比哂佢

她很乖只要給她的什麼都喜歡什麼都愛吃
如果你給她頸帶 除後 她回搶回試試自己套上。。。

盡量多啲陪佢啦
要加油

我家人一直不帶她外出
但知道她其實很喜歡外出
計劃之後帶她走走
希望其他狗狗不會笑她扎肚

你有冇畀啲咩食料貓貓

10萬我會比

最後？都係佢平時食濕糧，醫生話其實最後，無神藥再可以令佢長命

試下cbd oil 佢有胃口就比佢食多d佢鍾意既野食

但做完手術，你令佢好痛

每日都諗啲野同佢過
佢鐘意食咩做咩

有冇咩舒緩食療

機會只得4成

多謝你

現在陪她沒打睬 但都希望我在旁陪著

都係叫醫生開止痛藥

唔好浪費費，做完手術一兩個月，每日睇佢地痛，食唔到野，仲慘

加油呀

以前狗狗脾臟腫瘤
10歲手術成功 14歲急性腎病走

太子百補之王有個寵物中醫

謝施

唔好咁
同佢做最開心嘅嘢，等佢係餘下時間生活得開心

呢刻真心希望佢冇痛咁生活

弘
我之前睇過教英文嗰個蕭叔佢提過呢樣嘢，你可以參考吓

但現在好像一日之間攰了 不開心了

請勿養狗

他是阿叉送給我家人的
有時在村內看見跟我狗外貌十分相似的狗
應該是她近親

食靈芝

請問是補湯嗎？

百補之王唔係註冊中醫嚟
搵dr jacky，好出名的中西醫
小狗好堅強

靈芝孢子

每個星期帶佢地去洗傷口，主人精神上體力唔係咁易

狗狗好乖
弘多多陪佢啦

集氣

那沒有辦法了

放鬆心情
唔洗太過自責同內疚
陪得佢幾耐得幾耐

多謝絲打